{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja armastan m√§ngida. Mulle meeldib terve p√§ev n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib eba√µnnestumata fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."},{"text":"Elan vahel koguuris."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mul on v√µrkjalad, √ºle v√µrdluse, mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"K√µndides vadistan."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa, see on selge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Naudin kr√µmpsuvaid k√∂√∂givilju"},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen kiire"},{"text":"Mul on kohev saba"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. S√∂√∂n rohtu ja √ºtlen: \"Moo, moo, moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli taludes."},{"text":"S√∂√∂n palju rohelist rohtu."},{"text":"Inimesed joovad minu antud piima."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mul on nii suursugune lakk. Mina olen d≈æungli kuningas, igal maal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Olen tuntud oma valju m√∂irgamise poolest."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"V√µin v√§rve vahetada ja puu otsa ronida. Mu keel on pikk, kas sa oskad arvata, kelleks ma saan?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Kasutan keelt, et p√º√ºda lutikaid."},{"text":"Elan soojades kohtades."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Klapin tiibu ja lendan nii k√µrgele. Ehitan taevasse pesa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"Munen oma pesas."},{"text":"Laulan ilusaid laule."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pakiruum ja kihvtid valged. Olen suur ja hall, √µrn vaatepilt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen maas, pikk ja peenike. M√µned meist on m√ºrgised, nii et ettevaatust sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja, kellel pole jalgu."},{"text":"Ma heidan vahel oma nahka."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa v√§ikseid loomi."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on valge ja k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind leidub tihti m√§gedes."},{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Sulatan, kui soojaks l√§heb."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Lilled","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kollane ja kuum ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Annan p√§eva jooksul valgust."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin sind v√§ga soojaks muuta."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Tulen taevast ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Pudles vorm peale minu l√µpetamist."},{"text":"Ô∏è Aitan taimedel kasvada."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lohe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin panna puud alla kukkuma."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga tugev."},{"text":"M√µnikord peavad inimesed kodudest lahkuma, kui ma tulen."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Du≈°≈°","isCorrect":false},{"label":"Breeze","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. Olen v√§iksem kui lumepallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Inimesed s√µidavad hoolega, kui ma kukun."},{"text":"Olen k√µva ja j√§ine."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen enne √§ikest."},{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Juhtun √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen vali heli, mis tuleb peale v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Sa kuuled mind √§ikese ajal."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga hirmus."},{"text":"Olen √µitsev heli."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Kaja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è N√§ete mind, kui p√§ike paistab ja sajab vihma."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et minu otsas on pott kulda."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Vihmavari","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga k√ºlm ja tugev tuul, mis v√µib raskendada n√§gemist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma puhun lund ringi."},{"text":"Seda on raske n√§ha, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Sa pead komplekteerima ekstra sooja, kui ma juhtun."}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":true},{"label":"Downpour","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}